<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Поиск фильмов</string>
    <string name="monsters_inc_title">Корпорация монстров</string>
    <string name="finding_nemo_title">В поисках Немо</string>
    <string name="text_favorites">Избранное</string>
    <string name="text_watch_later">Посмотреть позже</string>
    <string name="text_collection">Коллекция</string>
    <string name="text_settings">Настройки</string>
    <string name="watch_later_toast">Нет! Нет! Не трогай меня!</string>
    <string name="collection_toast">Информация засекречена!</string>
    <string name="settings_toast">Где мой камертон?</string>
    <string name="ratatouille_title">Рататуй</string>
    <string name="toy_story_title">История игрушек</string>
    <string name="incredibles_title">"Суперсемейка "</string>
    <string name="walle_title">ВАЛЛ-И</string>
    <string name="page_title">Поиск фильмов</string>
    <string name="brave_title">Храбрая сердцем</string>
    <string name="cars_title">Тачки</string>
    <string name="lightyear_title">Базз Лайтер</string>
    <string name="luca_title">"Лука "</string>
    <string name="onward_title">"Вперёд "</string>
    <string name="soul_title">"Душа "</string>
    <string name="toy_story_4_title">История игрушек 4</string>
    <string name="brave_description">Испокон веков мифы и легенды окутывают загадочной пеленой живописные отроги Шотландских гор. Искусной лучнице Мериде приходится выбирать свой путь в жизни самостоятельно, и однажды она отказывается следовать древним традициям королевства, бросая вызов могущественным шотландским кланам и их предводителям: нескладному лорду МакГаффину, угрюмому лорду Макинтошу и сварливому лорду Дингволлу. Неосторожные поступки Мериды грозят повергнуть королевство в хаос, и тогда она отправляется за советом к эксцентричной отшельнице, которая вместо помощи накладывает на Мериду опасное заклятье. Юной принцессе предстоит полагаться только на собственную храбрость, чтобы преодолеть могущественное волшебство и победить самого страшного зверя из тех, что водятся в горных долинах.</string>
    <string name="cars_description">Неукротимый в своем желании всегда и во всем побеждать гоночный автомобиль «Молния» Маккуин вдруг обнаруживает, что сбился с пути и застрял в маленьком захолустном городке Радиатор-Спрингс, что находится где-то на трассе 66 в Калифорнии.</string>
    <string name="finding_nemo_description">Рыба-клоун Марлин после трагической гибели жены в одиночку растит своего единственного сына Немо. Однажды любопытный Немо, чтобы доказать, что он уже взрослый, плывет в открытый океан и попадает в неприятности. Марлин отправляется на поиски сына.</string>
    <string name="incredibles_description">История семьи супергероев, члены которой уже отошли от больших дел и предпочитают жить непримечательной жизнью обычных землян. Они обладают сверхъестественными способностями и относительно легко справлялись с мировым злом.</string>
    <string name="lightyear_description">История приключений легендарного космического рейнджера Базза Лайтера.</string>
    <string name="luca_description">Незабываемые каникулы, в которых есть место и домашней пасте, и мороженому, и бесконечным поездкам на мопеде, мальчик Лука проводит в красивом приморском городке на итальянской Ривьере. Ни одно приключение Луки не обходится без участия его нового лучшего друга, и беззаботность отдыха омрачает только лишь тот факт, что на самом деле в облике мальчика скрывается морской монстр из глубин лагуны, на берегу которой стоит городок.</string>
    <string name="monsters_inc_description">Склизкий гад в сливном бачке, мохнатый зверь, похожий на чудовище из «Аленького цветочка», гигантские мокрицы под кроватью — все они существуют на самом деле. Все, что им нужно — пугать детей, потому что из детских криков они получают электричество.</string>
    <string name="onward_description">Когда-то давно в сказочном мире царила магия, но после открытия электричества маги стали не нужны, и развитие пошло по техногенному пути. Теперь эльфы, тролли, гоблины, мантикоры, феи, кентавры и единороги летают на самолетах, пользуются автомобилями и мобильниками и ведут в целом прозаичную жизнь.</string>
    <string name="ratatouille_description">Крыс Реми обладает уникальным вкусом. Он готов рисковать собственной жизнью, чтобы посмотреть любимое кулинарное шоу и раздобыть какую-нибудь приправку или просто свежий продукт. Реми живет со своими сородичами, которые его не понимают и не принимают его увлечения кулинарией. Когда Реми случайно попадает на кухню шикарного ресторана, он решает воспользоваться выпавшим ему шансом и проверить свои навыки.</string>
    <string name="soul_description">Уже немолодой школьный учитель музыки Джо Гарднер всю жизнь мечтал выступать на сцене в составе джазового ансамбля. Однажды он успешно проходит прослушивание у легендарной саксофонистки и, возвращаясь домой вне себя от счастья, падает в люк и умирает. Теперь у Джо одна дорога — в Великое После, но он сбегает с идущего в вечность эскалатора и случайно попадает в Великое До. Тут новенькие души обретают себя, и у будущих людей зарождаются увлечения, мечты и интересы. Джо становится наставником упрямой души 22, которая уже много веков не может найти свою искру и отправиться на Землю.</string>
    <string name="toy_story_description">В спальне Энди его игрушки начинают жить своей жизнью, как только он выходит из комнаты. В день рождения мальчика царит паника — все боятся появления новой игрушки, которая перетянет внимание на себя. И только любимчик Эдди, ковбой Вуди, ни о чем не переживает. Однако, когда мальчик получает в подарок фигурку астронавта Базза Лайтера, Вуди очень быстро оказывается забыт. И тогда ковбой решает вернуть себе первое место в сердце Энди.</string>
    <string name="toy_story_4_description">Космический рейнджер Баз Лайтер, ковбой Вуди, собака Спиралька, тиранозавр Рекс и вся команда игрушек снова вместе, и они как никогда готовы к приключениям. С тех пор как Энди поступил в колледж, игрушки поселились в доме своей новой хозяйки Бонни. В свой первый день в школе Бонни смастерила себе из отходов новую игрушку Вилкинса, что положило начало череде событий, в которой найдется место и путешествиям с погонями, и знакомству с новыми игрушками, и встречам с некоторыми из старых друзей, и даже романтической истории.</string>
    <string name="walle_description">Робот ВАЛЛ·И из года в год прилежно трудится на опустевшей Земле, очищая нашу планету от гор мусора, которые оставили после себя улетевшие в космос люди. Он и не представляет, что совсем скоро произойдут невероятные события, благодаря которым он встретит друзей, поднимется к звездам и даже сумеет изменить к лучшему своих бывших хозяев, совсем позабывших родную Землю.</string>
    <string name="share">Поделиться</string>
    <string name="send_to_friend">Послать фильм %s другу?</string>
    <string name="double_tap_toast">Нажмите два раза для выхода</string>
    <string name="notification_title">Отправка фильма</string>
    <string name="notification_text">Отправляем фильм %s другу...</string>
    <string name="send_film_text">Глянь какой шедевр я нашёл: %s - %s</string>
    <string name="send_film_title">Отправить:</string>
</resources>